時事台執柒咗佢啦屌

成個台啲人都癲嘅

第一日上連登?

你講緊啲五毛狗定咩人癲?

why not all, including you

Cc台 = 一班人圍爐打飛機

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問R730(狗隻#137604)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻奶共證據:
出言侮辱同路人，近日又留言指「聽到仲有人講831，真係好尷尬」。
建議而家即刻係各大屈臣氏大叫政府無能 馬上封關

太子站幕門突然碎裂 玻璃跌入路軌

大家注意呢隻係鬼鼠奶共狗 沙皮狗(狗隻#133680) 嘅分身

開分身證據:
舉報會員老鳳(#48234)開分身及不停洗版

於沙皮狗(狗隻#133680)惡意舉報post表示老鳳俾佢迫到傻咗,實為忘記切換帳號
而且特別置頂,明確承認開分身

請問沙皮狗(狗隻#133680)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

懷疑此帳號原擁有者可能已經被殺,以前反CCTVB,而家做CCTVB打手
睇CCTVB死全家

cctai咪就係有你呢啲成日都洗版，推推拉拉嘅垃圾囉

真

直接屌就得，唔使俾面佢

米癲拉，執咗佢班癲佬米會去其他台到搞是搞非，當時事台精神病院俾佢地圍爐鳩叫米算

最煩係其他台開個一個post就比人話pr洗版，自己係cctoy開幾十個玩膠垃圾post就無人理

點解唔去高登？